拜登：將取消懲罰性貿易協議 大家公平競爭

宣布勝出美國總統選舉的拜登表示，美國必須與其他民主國家聯手，在全球貿易政策中統一立場，抗衡中國。

拜登在特拉華州就經濟政策發表講話並接受記者提問。他說，美國須與其他民主國家保持一致，以便制定規則，而不讓中國和其他國家決定結果。不過，他不會奉行懲罰性的貿易政策，取而代之，他會令美國工人更具競爭力，並確保勞工和環保領袖參與美方達成的任何貿易協議。

總統特朗普任內無論向盟國或對手均採取進取的貿易政策，除了向中國貨品加徵關稅，亦向加拿大、墨西哥和歐盟的鋼鐵、鋁和其他商品加徵關稅。

拜登說，他已經就貿易問題與一些國家領袖交談，但沒有詳細討論具體行動，包括會否加入新的亞太自由貿易協定。

奶共狗

首先唔好再當自己已經贏咗

佢咁樣見外國政要其實有冇犯憲法

召喚會員支持左翼，你都𢦀鳩......

拜登已win

只有打壓支那佢先會同你講公平

On9/鬼唔係扮

@梁啟智
@鄭經翰
@Q仔
@DAVID TANG
@敖卓軒
@何韻詩
@立場新聞
@加拿大撚人

支那JOE 收唔少水

Trump 商務部長:我老細講既野就fair, play 就我同你play

拜登組左成班少數族裔入內閣

congress approved/?

放虎歸山

你入到中國咩 點公平競爭

有d蟈家享受更加公平的公平

dllm

中國大把津貼俾自己友，又唔開放市場喎
咁叫公平競爭？

又用愛與和平 打坦克
果然係同一個黨

Joe仔，唔好再發總統夢啦好無

你同人講公平競爭
人地同你講google fb 已封鎖

西安事變2.0
等睇長春圍城2.0

梁匡智

全部都係仆街冚家剷

因為佢係fb google講

兩黨共識

唔知邊個話民主黨會反共

公平競爭
淨係最低工資點夠人平

成日話會點會點
但又唔講實際手段會點做

同中共講公平競爭？

2黨共識, 一齊抗中
將取消所有制裁

支持 美國冇咁針對中國

有時間繼續發展經濟同打壓人權

我哋反侵撚求仁得仁

封鳩立場新聞慶祝

見到佢將中國同公平兩隻字一齊講就知道收得皮

on99 美國咩人工，大陸咩人工呀

如果未來4年, 香港人淨係識外判抗爭,
咁係咪可以等4年後先再抗爭?

起底

兩黨共識？

Fc撚 : fact check左有兩黨共識

個何韻詩會唔會出post屌拜登出賣香港人？

佢知唔知自己講緊乜撚嘢，兩樣矛盾個喎

又9up
而家用robot, machine 工人已經無競爭力

令美國工人更具競爭力 = 美國人減人工, 一日番20個鐘

D左膠就係鐘意好聽既說話

有，自稱候任總統身份

哈!

乜能野都加個環保就岩聽

點具競爭力？大陸二三千蚊一個月人工，美國老一日人工都已經二千。

取消左，就唔係公平啦
個天秤一早已經斜哂去共產度

反共(和黨)

幾十歲人好心佢唔好ff咁多
而家咁同啲小學生上堂發夢超人打怪獸有乜分別
贏左先講野啦on9 你未當選架
自稱？自稱英女皇老公我都fucking care

公平競爭
支那成個市場封左唔俾美國企業入去喎，咁又點計

共識

係佢班支持者天真

你自己公平競爭
中共繼續花式犯規出陰招

果啲話邊個上任都會撐香港人嘅傻閪死晒去邊

隔離應該加條幼幼

完全明哂當初點解希特拉會掘起世界一由左膠垃圾政客話事世界就會出獨裁

當然有啦

真係戇鳩唔係扮

話要買兩邊個班人去左邊撚到？講緊有少少名氣係fb妖言惑眾個班賤種
死全家啦屌你老母

參議員咁多共和人員睇住, 係咪真係咁易取消啊

兩黨共識
民主黨+共產黨

民主黨班金主係咩人呀...要比返交代

點少得張崑陽條閪人呀
仲係到打左篇千字文去幫拜登解釋點解開票會出現啲擺明係舞弊既情況

新聞黎講蘋果都係

@蘋果日報

連登仔

行996美國版囉
最低工資2usd/hr
咁咪可以提高競爭力

我地終於輸左

淨係美國要跟環境條例支那唔使跟已經唔公平啦

除左連登 仲有邊個未當拜登已經完左？

人地外國政要會見佢 咪即係承認左佢囉

美國官方都未認

令美國工人更具競爭力
商家佬邊到成本平就請邊個

屌佢老母

同支那講公平 佢唔你失智一定係弱智

冇source link…點信你？

支那又可以繼續跟規矩滲透

又要攞返支共入世貿嗰陣承諾個list出嚟binc

希望過唔到兩會

連登知名愛登力都覺得拜登已經完咗

右翼
不過要睇埋拜登其他政策
唔通個世界圍住香港轉咩，人地唔封殺中國就屌哂鬼咁不過佢最多都係對美國勞工好過侵侵對勞工

傻登連關稅邊個負責畀都講唔出

犯左

兩黨共識:共產黨同民主黨共識

下
侵任內美國勞工就業率上升
因為美國廠商回流

拜登取消關稅美國勞工又要失業返

Fact:
戰後最低失業率
少數族裔史上最高就業率
人民生活水平及收入高過4年前

Trump反既係黑工非法移民 唔係反移民

就係唔公平先有懲罰性關稅之嘛

留名等睇
加強美國勞工競爭力
第一步，減薪
調整到同支那勞工一樣

公平？咪就係拉低自己嘅水平
去同一個發展中嘅國家睇齊囉

仆你個街鳩屎拜登 食咗幾閪多雜種屎
有效果唔撚做選你把撚

登登識玩 想讓利識國際環境支持佢做總統 連登仔睇野唔好太on9

同小偷公平交易
因為你想一齊分贓